Администрирование приложения
=================
[README](../README.md)

Консольные команды
------------------
####GIT PULL на сервере
В корне проекта должен лежать ssh-ключ Starlex.pem.
```
php yii server/git-pull
```

Demo Data
---------
### Команды

#### Заполнение БД демо-данными
```
php yii demo/set
```

#### Очистка БД от демо-данных
```
php yii demo/clean
```


#### Заметки
Создавать архив нужно программой WinRAR, выбирая тип архива "zip".
В противном случае не сохраняется кодировка файлов с кириллицей.
